★長者有半價：廢老往澳門花3粒鐘呻「虐老」

港珠澳大橋三地口岸昨晚(28日)大混亂，大批旅客苦候穿梭巴士「金巴」回程返回珠海或澳門。今早(29日)再有大批旅客排隊等候穿梭巴士到澳門及珠海口岸，東網讀者梅先生指今早在10時在香港口岸等候金巴到澳門時，出現150人的人龍，等候半小時才可登車，當中不乏長者，「擺明玩嘢啫，趕時間真係唔好制，條橋攞嚟玩嘅啫，過吓癮，睇吓㗎咋，唔係攞嚟用㗎」。有輪候的長者批評安排混亂，直言是「虐老」。

梅又指今早9時從荃灣出發，花上45分鐘到達香港口岸，過關雖然只用了1分鐘，但購票卻花了15分鐘，等候金巴又花上半小時，到達澳門口岸後又人山人海，等了20分鐘才有巴士出澳門市區，前後花了約3小時，認為非常離譜。他揶揄指，「唔知做得咁差係咪要維持船既競爭力」。

香港口岸的穿梭巴士「金巴」售票處，今早出現過百名市民排隊買票，由於65歲長者有半價優惠，但自助售票機卻沒購買長者票，大批長者必須到櫃台買票。有穿梭巴士公司的工作人員指，由於有多個旅行團同時出發令人流增加，強調班次服務正常。

半價你搶住去，係咪抵撚死先

邊個話習大大虐老

又要搭 又要屌

條橋攞嚟玩嘅啫，過吓癮，睇吓㗎咋，唔係攞嚟用㗎
條橋攞嚟玩嘅啫，過吓癮，睇吓㗎咋，唔係攞嚟用㗎
條橋攞嚟玩嘅啫，過吓癮，睇吓㗎咋，唔係攞嚟用㗎

自己爭住去俾人虐，怪得邊個

虐老
知自己老就好啦 搞咁多野

M老 AV

樓主係其中一個

u are bus plastic

U

原來因為有著數至去搭

自虐～

似

由荃灣去中港碼頭 / 港澳碼頭，轉高速船去澳門，行程分分鐘短過齋行大橋

抵啦

係咪連登仔做決策？售賣機冇半價飛咁抵死

無都正常啦屌 陣間班廢老企哂係啲機前面梅下梅下 阻住後面啲人買飛咩

部機有廢老個選項，肯定九成人都「唔小心」買錯廢老飛啦

等船廢老都有得r位坐等
等巴士齋企